華春瑩：12名被捕港人企圖將香港從中國分裂出去

12名涉嫌潛逃被內地拘留的人士，仍扣押在深圳鹽田看守所。外交部發言人華春瑩表示，12名香港人是因為海上非法越境被捕，他們並非民主活動人士，而是企圖將香港從中國分裂出去。

華春瑩在社交網站Twitter貼文，反駁美國國務院發言人奧塔格斯昨日在社交網站的言論，說要查證事實。

奧塔格斯表示，12名香港民主活動人士被捕的事件，是香港人權狀況惡化的另一個悲傷例子，認為廣東當局需要確保正當程序，又指一個合法的政府，毋須用圍牆包圍及阻止民眾離開。

烈士

而家阿豬阿狗都可以分烈國家，你叫以前 朱元璋同趙匡胤情何以堪?

佢地架船連撚住左地心？
走佬果陣板塊都移動埋？

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

意圖分裂國家
係任何一個民主國家都係合法民主權利
咁講即係同外國承認違反人權濫捕

台灣如果係中國，去台灣又點分裂中國

12個有能力毀滅國家嘅人坐巴士潛逃示意圖

RIP,死撚硬

係咪架船有個大勾 勾住香港 架船再行遠啲就拉埋香港走

噏乜鳩

佢咁講係透露想判終身或死刑

唉！其實呢12人當中係咪冇一個了解中共，呢個時候做呢啲嘢咁高風險，中共冇晒錢同資源就嚟收皮，外交開始燶晒，呢個時候最慣性係關埋門打人，因為佢唔敢對外打仗，只會搵佢管轄權範圍內嘅人糟質，百國聯軍夾死佢之前佢都會發癲架

大陸閪最叻打自己人
咁撚勁唔去拉老美日本仔

係中國一部份去中國另一部份 = 分裂國家

其實關華春瑩咩事